遲到撚揮手區

sor 呢幾日病咗
好辛苦先起到身，依家出門口
仲有邊個出緊嚟

我都遲小小

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

東區撚搭緊巴士去炮台山

見直播好多人
各位手足頂住先啊 我地嚟緊

我都係 仲要啱啱先醒

難得的假期

屌tvb係咁重播手足破壞地鐵站

黎緊等埋

等緊巴士 太爆 等埋

好驚去到散咗

諗梗好唔好直接去灣仔

Me
On the way

Cumcumcum

Who late
Push

go go go